元朗打死人喇，打到入商場

佢地爆閘入站打到入商場

有個俾佢地打到瞓地流晒血

元朗救護站 2474 6845
元朗消防局 2474 6732
八鄉消防局 2488 7282
屯門救護站 2463 2125
屯門消防局 2462 5717
天水圍救護站 2445 0033
天水圍消防局 2448 0664

你地同我打晒D電話佢
元朗邊度邊度有人縱火, 有人受傷

元朗黑社會無法無天 周圍斬人 警察冇出現過
香港人仲要忍到幾時？
光復香港！

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

PUSH

推呀

以前警察最多收黑錢，或者自己打人，放黑社會打不關事的平民，真是第一次見。

爆閘港鐵仲唔講野?

咁撚廢架支那狗 出藤條

push